吊那星！HKU 肯出 GDP 未呀

好驚又肥

無事既

堅哥

堅哥要defer了

好慢

等 4 人

hku呢間野gdp應該係負數

**晒都無得睇龜

屌HKU老母

hku做野不嬲都慢過人

點睇學生會龐大儲備

hall雞撐起九成GDP

hyperlink大法係咪失效左
我4科有2科藍link

GPA定GDP啊

G Dragon

咁係咁撚開心丫麻
屌快手開黎見我啦

Mech 仲未**

至少6月尾先放

想安心走人姐

幾時出啊